[TG谷] 80後吹水Group

想搵班啱key嘅人吹下水？

如果你係80後，傾得玩得，唔介意一齊kai下，互相mean下，歡迎你入嚟一齊同我地圍爐。谷友絕大部分都係80後，來自唔同行業背景，講野冇乜底線，但都會認真講下工作，政治，感情，飲食，遊行，成人話題不等。

人數會維持四十人以內，所以唔會人人都收。有意者請先join channel，谷admin會主動同你聯絡

插一插位
。
。
。
。
屌你仲吹乜撚野水 出面死緊人仲吃喝玩樂
我係道德綁架嫁啦 你咪繼續開開心心

［區選］藍絲散水運動，正式開始

90頭